UST南亞真面目，聲稱自己係香港人

聲稱自己係香港人SARS係支那傳比大陸嘅慘劇，拉到最底佢竟然笑，自認香港人

無論搵幾多錢，家境係點幾土生土長都係養唔熟

哩啲就係民族性

「人以種分，物以類聚」 就係咁解

支那傳比香港下嗎~

垃圾 年收入1.5M就以為高人一等

收皮啦，淨係識睇av嘅反社會毒撚，喺討論區攞存在感，現實生活冇貢獻就喺度搞分化 人地打個表情就比你屌

你食吓屎先啦，現實生活就係比啲南亞人騷擾得太多呀

屌你老母閪啦 祝你全家比蝻搞

又喺度一碌鳩打一船人 講下你點比人騷擾法？

淨係識屌又冇point你應該都喺樓主嗰類淨係識睇AV嘅油頭毒撚嚟

啲南亞細路通街走嘈撚住晒，條女比啲南亞佬撩，連我啲朋友都有比人撩過，係你好彩未遇到炸，睇吓燒到埋你身果時仲會唔會咁講

Ust南亞仔全家比狗屌
蝻亞蟲仆街死

agree
唔通佢地冇騷擾過人我會跟風屌咩

支持仙人
清算蝻蟲
比蝗有過之而無不及

屌蝻亞細路一大堆 屌好似馬嬲咁撚樣

你都係因為佢地係南亞細路先會先入為主啫，白人細路你會唔會屌？
呢個社會係有好多仆街同賤人㗎啦，點解硬係要用膚色種族去區分好嘅你唔拎出嚟講？我遇過好多好nice好友善喎
踩低人地種族係咪會有優越感啲？

你條死左膠
咪就係因為大部分蝻都係搞事囉
你唔撚落深水埗睇下？
你夜晚一個走落深水埗你睇下有冇蝻老粒你？

你搞清楚我係屌緊件事而唔係屌緊嗰種族
如果啲南亞人真係好似你想像中咁奉公守法，依家會唔會有咁多人屌佢呀
你唔撚見有人開post屌鬼佬，日本台灣仔

2016年版犯罪紀錄

不如你講清楚屌邊件事？我淨係見到你用「啲南亞人成日。。。」嚟標籤，佢地係有害群之馬，但咁就代表普遍都係壞人？啲人唔屌鬼佬係因為香港人崇洋啫，見高拜見低踩 再者日本仔同台灣仔喺香港嘅人口根本太少冇得比較。

唔好咁啦，一出啲左膠就收皮架喇，希望死左膠你條女日日比蝻搞，到時記得要包容，笑著話一次半次係個別例子

又係淨係識用「左膠」嚟掩飾自己嘅醜惡，同啲淨係識鬧人「道德撚」嚟掩飾自己冇道德嘅人一樣咁可恥 我夜晚行深水埗又真係冇試過比人老笠 仲有你話大部份，你點證明係大部份？？

南亞狗

原來驅逐犯罪種族就係反社會樓上條金剛棒可以選擇性睇唔到

講到攞存在感點夠班蝻嚟呀隔幾日上新聞

返去比人赤化啦撚樣

你仲未認清楚我想講乜， 如果啲鬼佬喺香港犯事一樣大把人屌，你啲邏輯同ust南亞仔一樣，其他人屌啲南亞人乜乜乜， 除咗識講我 識好多南亞人好nice之外仲有咩
你見到嘅就係事實，難道我哋見到嘅就唔係係事實？？

如果要冩華裔香港人 長過連登仔條j 啦

錢終輸巴打

唔係我見嘅先係事實，我見到耶穌食車仔麵係事實你見到太陽係東方升起但我冇見過，所以你講大話

你識唔識咩叫比例？

你搵條鬼佬犯罪金剛棒出黎？

哩度係華裔香港人主導嘅地方蝻只係幾十萬，但犯罪比例已經咁

又想拉人落水顯得自己族唔嚴重

呢度有74宗罪案，睇翻香港2016全年有60,646宗罪案發生()，呢74宗只係佔咗0.12%我唔知有幾多宗係涉及外籍人士，幾多宗係大陸人，但香人一定係佔大多數你唔屌？

佢搵鬼到咩
一話多南亞人犯罪犯案，就會spin去香港華人多，叫人拎個咩華裔香港人犯罪金剛棒，上面有板你睇

唔洗嘈啦，比條2017年版本你睇

冇話你講嘅唔係事實，我都講咗每個種族地方都一定有犯罪份子，但點解要開呢啲post去標籤同抹黑其他無辜嘅人？我針對緊嘅係嗰啲用種族去標籤大多數嘅人。

講咁多做咩姐 條友唔係南亞狗就係收錢做野

張圖得74宗，就淨係得咁多？
唔見你講個全年實數出黎？

咁冇辦法架喎，怪就怪質素低既南亞人佔多數，好難怪其他人會先入為主。
最簡單就係啲南亞人管番自己啲同鄉，但佢地冇做

完全唔知你up乜鳩所以覆你都費事乜撚嘢金剛棒

咁圖又係你地po嘅而家又話個數唔啱咁你揾比我啦不如比個數字我

660/60,646x100%=1.08%
少數族裔佔香港人口6%，依6%係包埋鬼佬啊日本人啊韓國人等等
但係涉及南亞人既罪案都有1.08%，咁叫唔高？

納粹都有好人，點解歐洲咁對佢地

如果係咁的確幾高，但660喺邊度揾出嚟，我揾唔到

柒左就認啦

有做嘢，咪話你班友唔認識佢哋同歧視囉

支那狗咪同南亞一樣

撐仙人無撚錯

我代表支那同胞支持南亞仔吖
支那都係個一兩粒老鼠屎累事

希望南亞手足連同五毛一齊平反
打倒班lihkg廢青吖

大巴大巴車落去

大愛撚好噁心

我就喺呢度，當印尼，菲律賓，印度，巴基斯坦，尼泊爾都算係南亞矞，雖然唔知啱唔啱，但加埋人口有329,571人，而拎你嘅660嚟計(雖然我唔知你呢個數字邊度揾出嚟)，660÷329571×100%=0.2%，唔知係我計錯定你計錯

計埋菲庸呀？

邊度柒咗

菲傭唔係人啊？

你識唔識計數？
果個60,646係%2016年香港整體罪案數目黎
你用個南亞人被捕數目除個人口黎做乜？

係人 但係唔係南亞

菲律賓係東南亞

扮乜撚野道德撚？係咪只要南亞人存在一個好人，我地都唔應該屌鳩南亞人呢個種族？
要記住我地比地方佢地住，比資助佢地，比份工佢地開，完全受恩於香港，你依家咁撚多南亞狗係度搞事，我地既怨恨係人之常情，你咪撚扮哂企係道德高地。

咁660係咩嚟？？

重有，印尼都係東南亞

你地去中環A出口睇下，班仆街南亞狗塞晒成條天橋賣野
仲要整到成地垃圾
仲有好多地方都係比啲冇文化冇家教嘅蝻破壞緊，除左假爛民，啲賓賓都係咁

蝻、蝗、蛔都必須喺呢個世界消失

同大陸比水我地飲道理一樣

UST我知你仲睇緊，你日日咁得閒開啲咩認識南亞post，不如組織番個滅絕減少南亞罪行嘅組織仲好，你覺得唔夠人，我幫你搵人，唔識點搞最好，我哋一齊比意見

哩段嘢我講咗第三次，希望你睇完可以一齊做

紅色圈埋比你睇

所以我咪話唔知當唔當

on9
我地比錢支那買水嫁
班蝻又比返咩我地呀無貢獻又邊到道理一樣呀

連自己都唔清楚就唔好出黎亂咁兜啦

大愛撚好嘔心 死都要護住班友把撚咩

依家比公屋南亞狗住，又有食物津貼，我地成個發達城市既建設比佢地享用，你同我講係「同大陸比水我地飲一樣道理」？
你講得呢句都露哂底啦，小學雞，聽日番學做哂功課未？

我屌 有日我係企係條街 諗住攞到電話出黎 有個好高既蝻見到我撥緊號就慢慢咁從我左邊行過黎，之後我向我兩點鐘既方向行，行左幾米到 回頭望佢仲係向緊我個方向 跟住我再向另一個方向行 佢先冇追過黎 嚇撚死

咁被補人數除人口唔係計翻犯罪人口佔嘅比率唔計菲律賓人都係~0.34%

南亞人全部冇納稅冇比錢白食白住㗎

話說我老豆就做清潔既，咁佢D同事全部南亞人,但D南亞人完全冇番過工,淨係識打卡,乜都係我老豆頂晒,1個人做幾個人既野...勁冇品..

做咩事講到你冇份用咁佢地冇份納稅

得果六萬人口包辦香港大部分罪案

算啦你

大約40%南亞家庭領綜

睇曬先覆啦

南亞人有交稅
工都冇返會有得交稅

納稅班蝻佔幾多呀
夠唔夠養埋同鄉難民呀
我地買水仲要比唔足水我地呀
道理邊到一樣呀
柒少陣啦on9仔

佢自己內心根本都覺得自己唔係香港人啦
蝻亞狗養唔熟架

酷刑聲請申請人在留港期間可獲香港特區政府透過非政府機構提供每月1,500港元住宿津貼、1,200元食物津貼、300元日用品津貼及200至400元交通津貼

交稅 唔洗做一個月有3000蚊洗呀
佢啲同鄉仆晒黎香港啦，唔洗做有錢收

撐仙人

南亞仔全部冇好人

UST唔意外呀

符合酷刑要求不到1%。也就是說，99%以上的入境難民都與酷刑無關，其實是假難民，每月領取香港政府約3000元津貼。

南亞都有打手,仲要咁撚勤力回post

有數據 九成以上窮到燶 領綜援比例遠高過支那蝗

呢啲係難民啫，喺香港土生土長嘅南亞人呢？

我先唔分有幾多宗案件係涉及中國人，當全部都係華裔香港人
照你咁計，華裔香港人既犯罪人口都只係0.84%啦
(60646-660)/(7300000x94%)x100%=0.874%
咁你睇下，南亞人犯罪率咁都叫唔高？

喂扮睇唔到唔覆呀
定駁唔到呀垃圾蝻

你地全部越拉越遠，都係想講難民or假難民佔用社會資源啫，咁呢點的而且確，但係點解要將所有人都歸曬一類？點解要鬧曬全部南亞人而唔索性淨講假難民？呢啲根本就係歧視

窮撚到咁仲旨意佢地交稅

點解會將全港犯罪數字減被捕南亞犯罪人數？

情願要支那狗都唔要啊叉，屌你老母又臭，又周圍嚇d女，又打劫痴撚線，行過都避開佢地

依個post引曬啲大愛左膠出黎

你自己頭先都係咁計既

Quote埋比你睇

係得錢終輸一個傻佬係度幫人講說話

想帶出啲咩南亞矞多人攞綜援，所以冇個好人？你就可以理直氣壯屌曬全部人？所以歧視=合理

可能佢都係同鄉呢

我係將660補捕人數除香港南亞人口喎

有次出旺角係紅綠燈到等過 咁條街好逼我好自然會企出D俾後面D人過
忽然我背隻FEEL到有度力推我 我俾度力推左向前 仲差D仆左出馬路 我擰轉頭睇原來係有個南亞人取代左我個位 我逼於無奈去左第度企

D蝻全部谷精上腦咁 無時無刻都係想交配架
我條女住柴灣 我掛住捉精靈 離開左佢十幾步 d蝻已經吹哂口哨 又hey 又行埋黎 如果我唔係度 分分鐘拖左入果間荒廢小學度女女女

就連搭地鐵 都試過俾一個四五歲左右蝻拍屁股
佢老豆又淫笑住講sorry

呢個駁唔到得我一個傻佬

咪撚quote圖啦屌

係囉 d蝻犯罪記錄真係太多

我只係好討厭歧視，覺得香港人成日歧視真係好撚落後

我上面咪係用扣除南亞人被捕人數既罪案數目除返香港華裔人口
你唔好再扮啦

我明而家我地同你講係冇用，到真係有一日你親身經歷過比啲南亞人搞就會明

我唔怪你而家幫佢地講說話，但到時你就後悔今日幫班生番講說話

呢d聊是鬥非日日出現 但唔會上報架

唉一個打十個好撚攰我投降

香港仲話要做亞洲國際都會
死得啦

你無做過衰野比人話係叫歧視
你打架打劫強姦吸毒做衰野比人講，依啲叫睇唔起

g持種族清洗南亞狗

正想講依d唔係racism，只係純粹好鳩憎佢地既行為

人地比晒數據計晒數
駁唔到人就話咩一個打十個好撚攰要走

我都唔撚想香港做乜春國際都會
都唔知邊條撚樣諗出黎

（南亞仔食評）真係有波蘿既波蘿包

呢個post都係

借d意話自己都係港豬

街開d啦屌你老母

南亞狗,中東狗,蝗蟲全部都係賤種

笑撚死，土身土長既香港人緊係有權用香港既設施。南亞狗憑乜？
佢地有交稅？咁你同我講，果班酷刑聲請來港既南亞狗要交咩稅？大部分都住公屋，大部分都做咕哩出現金糧，你同我講會交咩稅 小學雞，乜都唔撚知

你知唔知香港靠咩搵食㗎？
唔面向國際唔到靠強國？

睇班左膠幫蝻護航 真係好好睇

你係咪睇錯全程都係得我一個

條撚樣根本乜都唔撚知 純粹想企係道德高地 舉埋d例子同比喻全部都係自打咀巴

係亞洲國際都會，唔係亞洲國際犯罪都會

依係喎，除左你之外仲有唔少垃圾左膠

但係做國際都會唔係咁做囉
收埋啲假難民就叫國際化啊？

成日比人洗走

如果東方將d聊女 攞錢 蝦蝦霸霸 毀壞公物 炒黃牛飛...整成bar 一定長過左睇老母恩客條隊

正想講呢樣野 仲要每日150 可以港共覺得去本土化就係國際化

支持整個合集出黎

算啦，條傻鳩扮慘博左膠同情咋
真係同你真心為香港好咩，佢又唔係香港人

治安差咪因為特區公安垃圾囉

到時一貼出黎變洗版金剛棒

呢啲叫中國化
你班友仔用緊種族嚟分係咪難民喎

左膠最愛 著住涼鞋去印度背包旅行

露哂底了

左膠又扮潛水唔應機

啲撚屌左膠嘅嘴臉同南亞人
一樣咁嘔心
屌你老母

順帶一提
華人犯罪率係外國係比其他種族低

走住黎屌 冇撚用
有野你就吠啦垃圾
學人講數據

Aerospace engineer 識唔識解

又成班現實生活乜都做唔到英文都唔識一句既垃圾圍爐打飛機

呢D賤種低等動物 有著數咪認香港人
暗底啞咪又係想你香港人死
人面獸心

佢哋出到現實咪好似梁游咁囉

放心 九成九香港人心底果句都唔會認佢地係香港人

平時搭巴士 d人寧願企都唔願坐呢班南亞狗隔離

無啦啦考人英文做乜柒呀 仲要人地冇應你機就以為人地唔識英文 無啦啦去用識唔識英文會決定連登仔既價值???

之後改返1.5m

咁有錢住天水圍公屋

可能人地識埋稅呢 不過香港幾時變左咁重稅

返印度啦蝻亞垃圾

我住天水圍私樓

42k OL

南亞人全家不得好死 下世投胎做支那人

睇到印度人同南亞仔係度互相幫大家打飛機真係好好笑
你地咁撚得閒不如出去教導吓你地啲同鄉啦

岩架啦屌你老母同堆支那住啦

岩架啦 你咪繼續改數字囉

南狗支那死全家

又改

見到你地日日開post圍爐互打飛機仲好笑

南亞人祖先係人同狗交配生出黎

你睇下你幾撚無用

人地住緊私樓啦，得鬼閒理班同鄉咩

駁唔到呀 ching

屋企月入12萬住天水圍

Ching ho ball

睇到你班同鄉恃大隻又入黑社會蝦蝦霸霸 又咸濕又呃綜援 我真係笑唔出

蓋Ching起人底做咩

現實生活就係你呢D垃圾低等民族要黎香港偷呃拐騙,姦淫擄掠
難為你仲有面係到吠,你老母比強姦犯屌完生少左個腦比你?

點解嗰可以歧視佢地？你好地地就真係唔會咁多人憎你

南亞人祖先比狗強姦生佢地出黎 所以咁撚鐘意強姦人

呢樣真
連企街D雞都唔撚做佢地生意
你諗下佢地民族要低賤到咩程度先會咁

仲低賤過支那

的士佬都唔做佢地生意
香港人經濟動物 有錢比認人做老豆都得 連呢班基層都唔撚做班南亞狗生意

難怪成日有風化案啦佢地

唔撚識英文唔畀屌你班賤種狗?
維園阿叔都屌得你哋啦
曾俊華 哈佛定牛津畢業
英文 勒勒聲
快啲去奶佢屎眼啦南亞狗

吓？我未見過有蝻搭的士架喎

真係一個表情睇清ust諗咩

前 上星期咪有單打劫 佢話好多行家唔接佢地旗 因為多數搭霸王的

吓，的士咁貴，果日如果搭左的士既，可能第二日就要打劫補番條數

有何不可？

好撚賤，不過

難怪我未見過啦
長見識了

我係土生土長既南亞人黎架 班南亞黎既難民關我屁事咩 大家一齊黎跟我認識下南亞仲好啦

佢老母比咁多狗屌過 溝出黎係咁上下

屌唔好再講啦，講唔完架

笑撚死人
第一頁有條左膠話蝻都有好人
試過搭巴士有幾條17 18歲左右既蝻,坐係條樓梯到,
我係樓上要落車,好聲好氣講埋excuse me,佢都唔撚讓,仲要企起身睥撚住我想打鳩我咁樣,之後一野推開佢落車
兩個都係垃圾人種,蝻仲衰撚過蝗
成撚日鐘意撩事鬥非,我就真係未見過白人會咁

搬番南亞先啦 到時去旅行你咪帶我哋認識囉

Why are you guys so racist

你未見過

根本係民族劣根性

各位蝻唔駛勞氣喎
你地將個post forward 去學民啦

件垃圾南亞狗大家唔使理
而家先block,日後全部真人趕落海

黑鬼暴力世界第一
回豬恐襲世界第一
支那貪污世界第一
蝻蓄試藥世界第一

咩叫white trash都唔知啦

屌你老母戇鳩死差仔
四肢發達 頭腦垃圾

世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨

已經唔係歧視,係鄙視
人必自侮而後人侮之,呢種人真係幫唔落

唔係因為你係支那人而歧視你
而係因為你所作所為而鄙視你
呢句同樣適用所有垃圾級人士
明未

蝻亞狗不願接受現實

講緊比例阿，100個蝻入面可能有80個做緊犯法事，而100個白人入面可能只得20個人搞搞震
乜鳩野你未見過姐

完全冇諗過檢討 淨係諗人地白人有咩唔好

連登仔反廢老又唔見人唱對台
廢老同我地同種同族 係咪歧視呀
根本呢類人習性一樣

試過坐起樓下啲公園等人
班細路起我極近距離踢波
仲要係大力ban果種
差啲射中我
因為我避得開
佢地竟然連對唔住都唔講
繼續踢

其他事都廢事講
否則有排講

左膠係都要拉落膚色

佢做咗乜得罪大家？

真係要講班仆啲衰野，我諗開多個post都唔夠位講呀

佢哋似批鬥緊佢一個
多過返難民囉

資源又俾佢地分
安全又俾佢地威脅
連登又有幾隻吠番你轉頭
仲要有左膠出賣港人
你話嬲唔嬲

支那臭蟲論
完全無諗過改善自己
成日都話邊個邊個都係咁啦

為左班唔識嘅南亞人講好說話
佢地都唔會多謝你嫁啦
到他日班人搞著你
希望你唔好後悔今日講過啦嘅野

你呢啲人講乜柒都拉去講人「現實一定係毒撚」呢個point真係最撚on9
以事論事就講論點啦
無point就出返去啦

我自問住既地方冇咩蝻都避免唔到俾蝻搞，球場打波無啦啦有個蝻仔入來挑機，點知原來係咁撞人

邊撚到有批鬥佢一個，你用屎眼睇野？

俾人插屎眼前記住show番個post出黎 再開自己追故mode

D左膠同蝻會唔會回應下

都係果句
唔係一定係犯法先叫影響到人
佢地好多行為無犯法
但係品德上有問題之餘仲影響其他人
尤其班細路完全無法律嘅包袱更放肆

要反難民冇問題，但用人個名黎開post咁點都要指出佢衰乜野先得架

大愛左膠移民德國啦

佢開口埋口話自己係香港人
但就放唔低「南亞人」呢個身分
每次屌佢啲同鄉佢都走出嚟撐下啲同鄉

根本就南亞皮南亞心

你收皮啦 一睇就知你都係死人蝻蟲狗 返印度食蕉啦

其實呢度D左膠分分鐘係D同鄉

前幾頁咪攻擊緊佢雙親同埋住邊囉

連開個連登ac都要標籤自己係南亞人
諗唔明

身份認同

雙非都係土生土長

可能覺得自己係南亞仔好自豪囉 你班住香港既賤民

飲食台條左膠話冇南亞人 香港人冇得食XXX
我用東江水回應 佢話佢都覺得中國人冇問題 係政府有問題

飲食台都有左膠

仙人

駁唔到

香港用種族分？

佢地計劃成功啦
隔離有左膠開po維護蝻啦
開心啦

呢條友扮晒弱勢

左膠必須死

咁你地係咩種族

咪就係
開親po都消費蝻身分
嘔心到極點

水上原居民

好難明咩
依家唔係我地歧視
係你班垃圾令人討厭呀

開口埋口都係種族，係咪連你自己都覺得你個族有問題呀
我地講左100次，我地係屌個行為，唔係屌個人種

咁點解屌哂成個種族？

全部香港人都係？

唔講種族點話你地種族歧視

有無人答

過到嚟呢面
真係多咗唔少垃圾

高登都一面倒 呢度有一大班仁愛左膠

咪係
搞到我都冇乜上
最近睇下書，做下運動就算

成撚日話自己係土生土長香港人 但又要拎自己個南亞人身份出黎講 根本就自相矛盾
喺網上面冇人知佢真面目 唔講根本冇人知佢係南亞人 做埋咁多嘢擺明諗住幫佢班同響洗底

好難頂，好噁心
其實幫同鄉講好說話都無可口非
不過可唔可以唔好左膠上腦
死雞撐飯蓋，（有部份）南亞人擾民之事事實擺在眼前

南亞人一詞係個借代詞
駛唔駛下下都講（有部份）南亞人？

左膠其實係反緊用代名詞
好噁心

中國咁多負面新聞
中國出世嘅連登仔上連登仲會唔會不停咁提自己係中國人？

收皮啦垃圾先人

其實佢都幾撚煩 日日上來話自己係例外果個
成日叫人唔好打晒成船人 都有好人
叫佢做番d野幫下香港人 又借口多多又話自己做到既野唔多 屌你老母你同鄉來架
講到唔關自己事咁 歧視你你無得怪人
你民族搞到你地個朵臭晒 咪撚扮到同聲同氣
得把死人口

你地都幾搞笑 自己民族低賤到咁仲幫自己揾到借口上來打飛機 你地印度係強姦大國 一聽到印度就聯想起強姦同咖喱 你仲話自己唔係同佢地一樣 咁講

咁講法同係外國俾人鬧fucking chinese 仲好開心扮無事話自己唔係chinese 唔關我事一樣 你覺得我地歧視得你民族會唔會當你係例外？你會唔會覺得醜？ 人地唔係無端端歧視你 睇下你d同鄉做d野幾仆街 你仲有面笑9人？

淨係知同印巴唔係同一族